早知當日俾佢手指插閪, 今日就唔駛俾人強姦啦

袋住先?

佢既目的就係要姦殺你, 你袋住先即係前後俾人搞兩穫
有冇咁撚蠢??

請記住
- 當年民主黨出賣香港人
- 831政改方案當日, 盛傳有4位"立法會議員"會投贊成, 如果唔係等埋發叔, 可能已經過左

請記住
中共搞立法會, 區議會, 只係時間問題, 係2019定2047既問題

認同

你唔好著到成隻雞咁啲人咪唔會強姦你囉？乜啲仇女連登仔唔係好鐘意咁講咩？？突然間扮晒正義仲乜

信者愛也